（facebook轉發）獨立就是可行的路

小妤：
／／唔好叫 Free Hong Kong，會被以為係港獨
唔好叫光復香港，會被以為係港獨
唔好攪国旗国徽，會被以為係港獨
唔好叫平反六四，會被以為係港獨 ........
其實，
港獨又如何? 會出解放軍? 唔係話一早混咗入香港警察度喇咩? 唔係影到中国牌白車坐住中国武警喇咩?
港獨又如何? 激嬲共產黨會血腥鎮壓? 原來而家香港黑警有對你哋留過手? 原來射爆眼、一米內實彈掃射、高處用實彈瞄頭射擊、用警棍毆打市民致頭破血流、放過期催淚神經毒氣，以上種種全部都唔叫血腥鎮壓?
因為驚被以為係港獨，驚畀人話激進，所以乾脆自我閹割，所以連爭取應有的自由都要跟住中国的劇本去行。
請你話我知，今時今日的香港，除咗脫共之外，仲有咩嘢路可以行? 當我哋而家的一切，都係建基於「中国願意施捨幾多畀你」的時候，我哋除咗獨立脫共，喺中国手中奪回我們應有的權利之外，我哋仲有咩嘢路可以行?／／
出自：

推
816

請廣傳
大家幫手推

推

推一推